旺角 太子 POPO 無差別上車打人 亂噴胡椒

[b]個站好似已經臨時關閉左！
小心
觀塘站都有好多狗